9.2 大罷工

到底聽日仲罷唔罷 集唔集會 點解冇乜人回應！

罷呀屌

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得